理大環境衛生惡劣 多人情緒崩潰

前財政司司長政治助理羅永聰透露，目前理大校園仍有數十至100人，該處環境衛生惡劣，部分同學肚瀉及發燒。

教育界立法會議員葉建源亦說，理大的示威者處於高度戒備，心理狀況備受折磨。

有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。

警方繼續包圍理工大學，校內仍有少部分示威者留在校園。今早有議員及校方職員繼續嘗試游說部份人離開，但未見再有人離開。

在理大留守第五天的示威者說，試過用不同方法離開校園，但不成功；亦有示威者說，校內很多留守者情緒崩潰，自己會「捱得幾耐得幾耐」。

點解係入面仲要咁tension?
依家係入面當係係理大做日常生活做既野就已經得啦...

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

頂住啊

係咪怕有狗扮人

要求人道救援
Btw社工/共狗死開

涼住冷氣講就易
入面好撚大壓力
體諒下啦大佬

有時唔係話想就得 當就得... 人係個現場環境好難唔亂諗嘢 留低啲加油字句啦

屌你老母死黑警直頭係恐怖分子黎

隔住個mon係易d既

yes
大家畀啲支持佢哋

咁都做唔到啲咩架啦...
啲狗想沖入去就沖架啦
狗扮人又可以點？
係理大入面維持日常生活已經足夠
唔明係依個冇選擇既情況下 做咩仲要咁緊張

其實手足係咪冇做開家務
基本清潔都唔做

建議睇下 tom hans 劫後重生

唉，時代革命呢個口號叫得太輕鬆，革命真係要有死，做戰俘既覺悟，諗住打陣地就應該要有逃走晦體能，被困都唔驚既心理質素。。。

有無諗過係tg問題 射去室內係好難散

你唔係入面就唔好評論啦

面對告暴動 冷氣軍師緊係輕鬆

唔係呢樣
我見室內都周地垃圾
係咪基本都唔識做

而家同上個星期氣溫都唔同啦

有水有食有電有上網
唯一可能唔夠暖
係要擔心被告暴動被狗打，依啲先係情緒壓力
但唔覺得高度戒備毀滅自己情緒有咩用

你試下想像長期與世隔絕，離自由只有一步路，但行出去就打到仆街同坐十碌，點可能唔tense?

佢地怕，所有罪名都可能由留守的孭晒，最少坐10年。

係要擔心被告暴動被狗打，依啲先係情緒壓力來源
但唔覺得高度戒備毀滅自己情緒同放棄衛生有咩用...

係Poly亦上到網，唔係與世隔絕

睇片好恐怖
遲啲實有真甴曱

仲有心機搞清潔？屌你啦

肚瀉未必關衛生事

唔好講到咁輕鬆
人地係入面承受既野外界人完全冇辨法理解
行錯一小步就十年失自由
下半生冇得移民一出獄高鐵直送新彊教育營
支共一定會趕盡殺絕呢批被捕人士

清楚下啦，衛生環境咁差會好難捱
至少自己瞓同食嘢嗰啲位企理啲先

屌乜撚
自己住既地方搞返好有乜問題

可能係食得多殘餘TG 都會肚瀉
或者精神壓力太大都會

緊張又有乜野用啊
狗要攻你估守到咩
根本就唔撚夠膽攻
係入面放鬆自己 煲劇睇戲打機同fd skype
狗攻到入黎又告唔撚到
由星期一講到依家都係唔信冷氣軍師

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

中大之前都係咁樣
所以先好多人決定走
但連登就一大班冷軍師屌人散水撚

知易行難，屌黑警圍唔好屌手足守。

唉

[url]

[/url]

食物同水一定要諗計收集, 人地飲剩半支都最好儲起佢, 不得已飲水喉水消防水都要

保暖其實易搞,
有紙皮砌屋仔, 同報紙攝身夠做,
如廚房有錫紙用錫紙包好四肢,
加埋大垃圾膠袋防風就ok
訓教一定要有野墊地下, 地氣濕夜晚清晨最易攝親
再唔係起左個花盆堆火爐亦得

重有一定要每日抺下身, 得凍水都要, 衛生唔好幾粒鐘就可以發燒打柴, 頭髮唔洗又太臭, 可以直接剪短,反正以後會生返, 成日戴住頭盔焗住易敏感

利申, 細過周街浪訓過公園訓過街

真係幾污糟下

堅強啲啊！全世界都支持你地

講咁撚易咩

可唔可以一齊討論理大求生方法？

【情景題】喪屍十面埋伏，埋土學生應該點生存落去？

心態
留守時間
保暖
秩序
食物&衛生
防禦工事
社交娛樂

唔好咁冷氣軍師啦 入邊班人年齡最大咪20頭 幾個月前仲係讀下書 打下下機 食女 毒既就玩下玩具 動漫
呢幾日被人圍城咁困著 出去又話暴動罪 未來好似一片黑暗咁 邊有可能咁好心理質素去維持正常生活

手足記得唔好收集哂啲垃圾扔去紅隧

其實果 100個人可唔可以成立臨時政府, 直接宣佈理大城獨立? 只要有男有女, 就可以繁殖下一代

勇武可以成立軍隊練兵
女人可以開發土地種菜種田

咁又唔係咁講，佢地唔出得理大，唔返得自己屋企，又永遠唔知下一秒會發生咩事(班狗口講唔攻入去，你信唔信?)我地瞓醒就上下網睇下理大點，入面既手足要無時無刻都睇住出面點，重要唔知啲消息真定假，又驚身邊隨時有鬼

呢d基本衛生都唔搞好遲早出事

鬼就實有, 防暴裝入 去個廁所 換個手足衫 容乜易

要有人執下嘢，搞好衛生環境ga
唔好飲生水

雖然好harsh但好認同
大家始終都係未將成件事認真當成一場戰爭一場革命
仲要係雙方武力嚴重唔對等嘅情況下打陣地戰

你預長期擴戰，就要搞好基本衛生環境

最基本真係要執返走d垃圾先
手足們大個仔啦要做下家務

呢啲白痴野你網上講算啦，現實咁講實比人笑撚到你戇尻

入面齋講環境已經好似打完仗咁

食彈食得中毒！

你訓醒未

汁好gear收埋佢，而家一定大把gear，用得唔好浪費，資源唔夠

我唔知有無斷水斷電
有的話, 你基本家務都做唔到, 然後你個廁所會越黎越臭
仲有可能有女仔黎M

諗起都恐怖

入嚟一齊傾

【情景題】喪屍十面埋伏，埋土學生應該點生存落去？

肚瀉一定關TG事

無人衝入黎，其實根本house keeping應該唔難？

呢個時候仲講得出咁既野你係咪人黎

理論上執下垃圾都做到
我唔敢想像24小時住係垃圾崗係乜感覺

一係自首
唔好餓死病死係學校
污染曬

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？

做乜鳩姐
想人執返好自己住既地方都有錯呀?
唔好咁痴線啦
咁落去手足俾自己d垃圾臭死咋

比人拉左告暴動之後先如夢初醒....

執完都冇地方掟啦其實......

CLS,個po咁撚多一毛

執吓垃圾放鬆吓啦

頂住喔

集中後放路障位都好好架啦

上ITC 搵下有冇布 彼下啦 應該有D wool fabric

入面點都有房收容垃圾啦
點會周地都係
係要長期住內部點都要搞返好先

到時比垃圾崗搞到病左被迫去醫院就拉左

你隔住個mon緊係講得輕鬆啦

有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。有中學校長期望，以和平方法解決事件，又認為學生犯錯，懲罰要相稱。

做校長做到你咁仆街死左佢算啦

學生係被困啊，何罪之有

祝佢全家送支那

實用求生post冇五毛

【情境題】喪屍十面埋伏，埋土學生應該點生存落去？

聽講係已經有

理工有textile 系好似

成個環境係1千人先搞到咁亂
而家要100人執番好其實唔易
大家唔好再亂屌

局部執返先，收集返有用嘅食物、資源

你落場試吓咪知囉 屌你老母

大部份就算真係有犯錯，都只值得幾個月至1年刑期囉，點會暴動，咪就係唔相稱

就好似同有抑鬱嘅人講放鬆啲
除咗俾加多壓力佢，冇效果
如果唔係都唔駛心理醫生唔駛開藥啦

百幾人 食完tg屙爛屎輪姦個馬桶仲要冇人洗
係好難捱
手足加油
封鎖紅隧真係靠你地

入得去就應該預左會被拉
出黎承擔番個責任仲好啦

聽講itc人講好多閒置布之前俾學校掉晒

肚瀉主要催淚蛋

其實keep住有野做，入面情緒點都好過無野做，只係等。
用下理智，唔好情緒主導

如果有魔警入黎拉人 真係被拉
告逗留校園罪？
只要唔好自己出去投降=認罪，成件事好唔同

政府犯錯有咩懲罰？

暗殺

On lun 9 比著你會有心機做家務
唔係現場唔好講到咁輕鬆

點樣先可以俾到心理支援poly手足

出去就真係暴動
逗留校園是合法的

出左去先奶閪
如果逗留校園有罪，全世界都係暴動，包括777同魔警強

我屌你老母啦
自己搞到個環境咁惡劣
又唔清潔返 惡性循環咪咁嚟囉
冇心情唔係理由係入面自生自滅

唔好用垃圾厨餘做路障呀好唔衛生

你唔係入面講得真係輕鬆

理大飯堂傳酸臭異味 有人發燒肚瀉

環境太差其實係會影響心情 你自己想像下就知
如果變返做乾淨環境 相信手足們都可以捱耐啲

加油守到底

係連登講事實會俾人話係打擊士氣
一定要講啲佢啱聽嘅
唔係就係五毛
Sad

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

我地可以點做

警方受國際壓力唔會全攻入去,政府亦唔理理工運作唔到

搵人送啲保暖氈入去啦
好輕姐

你係屋企講就緊係輕鬆

起碼執行自己起居生活嗰個地方
收集返有用資源先

我上星期只係守左兩日大學
係要每分每秒保持戒備
何況佢哋而家冇路走
又唔知狗幾時入尼拉佢
冇你想像中甘輕鬆

有嚟傾，順便推post

【情景題】喪屍十面埋伏，埋土學生應該點生存落去？

理大同學仔加油
依家幫手做住清潔先
天佑好人

想像你係機場delay十幾粒鍾都想死啦
佢地已經好叻仔

有鬼混入
想影大頭同套資料

如果一堆魔警夾人走 告唔入 逗留校園不是犯法

電表房好明顯係狗整壞 為咗迫人出來 斷水斷電

頂住呀！

真係同集中營冇分別
仆街林奠，仲話自己係慈母？？？

前個排我就算去完canteen食野都會自己洗碗，唔好話咩心情緊張啦

入面係有好多扮人

轉第2棟building得唔得

人道危機

始終係第一次搞到咁，冇辦法

我地成班手足撐你垛呀 我都唔想剩係留一句「加油！」或者「撐你地！」，但我地真係已經盡力幫你地出黎，諗左好多辦法，所以求你地頂埋落去，咁難頂都頂到第五日啦，我相信你地係得架！出黎之時，我地再一齊對抗呢個極權同埋報仇！你地要照顧好自己身體，我地同你地一齊渡過呢挑戰！煲底見！！

入便有便衣狗

Push

真係要認真檢討理大一役，
敵人太強一回事，
隊友太豬都不能無視 呀

記住清潔啊，
煮食都要小心

When there is no hope ( not enough hope) , no family, but lots of pressure 7x24, what do you think??

+ there will be many thoughts of confusions, struggles going through their mind..

班仆街救援入去一直勸人走？,
清潔下洗死？
社工呢？牧師呢？first aid呢？
官員呢？ 手足你地都清下啦

其實真poly人應該慣左莊房平時都係差唔多咁污糟

studio 入面有幾個櫃冇鎖

btw d症狀似係食咗好多tg嘅反應

好多人叫呢句既時候都無諗清楚革命既深層意義

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

我覺得佢地係累到冇力亦冇心情執野
本身軍營都要有另一隊人負責打理同派飯仲有軍需
唔好怪手足
不過可能真係下次有咁既情況
分配有D唔上前線執下野
如果唔係有垃圾有異味根本休息唔到
仲會好易搞到其他食物污染

好想入去執好個環境俾佢哋住
收集有用資源
再建立返正常起居生活...

做吓野可減輕情緒壓力，若衛生搞唔好病左重辛苦，大家都晤想見到咁嘅局面，年青人提起神喇唔好諗咁多嘢，先行做吓嘢先，加油

好有末日求生嘅感覺

依家入去會唔會容易啲
想入去幫手

大學已變成戰場難民營咁
入面手足頂住

各個出入口都有黑警守住 點入

佢地係意志最堅定嘅一班人

同時假如佢地而家出黎，對比起之前出黎嘅人風險仲大

支持住呀

好撚強大既意志

最慘係有d中過水炮，一定又痛又凍又攰

有無FA可以入番去幫手
而家人道災難

頂唔住唯有投降拉

依加係入面同坐監有咩分別
中大個班就醒水

手足系入面幾辛苦先得架
精神 壓力等等 淨係識話人地 屌鳩你地

屌你啦

頂住呀手足

係學生會果邊大把物資

Zombie mode

好敬佩留守嘅手足 我哋一定要幫得就幫

咁就好

我就屌你啦
講到執唔執房咁簡單咩
講緊衛生問題啊
個環境衛生咁樣勁撚多菌
入面傳播疾病死人架

有冇諗過呢幾張相入面既地方已經冇人

咁撚多五毛出現
唔體諒之餘
仲要屌9佢地
你咁撚叻你已經係入面幫手執咗嘢啦

撐住呀手足

出面圍晒啲喪屍

出黎自首果班蛋散 唔順便執埋垃圾

要有幾強大嘅意志先頂到咁多日？
好佩服重喺入面嘅手足

扔d垃圾俾班黑警

理大副校長衛炳江等應示威者要求 在飯堂清理廚餘

大廚好撚勁

原來入面d人要東藏西躲根本無機會做清潔